有冇巴打揸開e90

最近想買部07 e90, 有d 野想請教一下全能連登仔

1. M 唔M package 分別大唔大，m package除左避震low 抵d , 其他都好似外觀野，分別唔大。

2. 320 / 323 / 325 油耗 同揸落去分別大唔大。

3. engine 蓋黑色係唔係後期，會多十幾匹，同少d 小問題

岩岩先幫朋友賣左部

勁撚多問題

留名睇加多d買波子買牛

E92/E93會唔會好d

你應該問，前期E90有幾多架真係M包？
避震要低既自己換套aftermarket就仲好
M包既M軚cyber籠同M櫈先係主菜

前期320/323辣殺到狗也不屌，325都係辣殺不過有d狗都可能會屌下，耗油分別不大，都係唔慳油架喇

我本身都想買 但啲問題睇到我怕

其實福屎車仲好，最多都係換波腦一次性，仲要唔一定會壞

但寶馬下下兩三千，但量多都整到傻

仲有啲係唔知整唔整好 eg 個窗有時開到有時開唔到

剛剛賣左部e90 330i, 架車係爽。除左壞車之外。
整又麻煩。又貴。

賣之前大半年唔知點解冇左+/- 波。都費事搞。賤賣左架車算數。

如果你唔怕成日要整。搵架平平地黎渣都開心。

儲多少少錢買 F30好過啦

如果你一定要買馬仔 我建議你買尾期E90 至少引擎問題冇咁多先 至於電子野啦喎 good luck

係唔係黑引擎蓋就係尾期

我想平平地買部e90 , 岩玩先出F30

黑蓋嘩佬冚邊改用膠，冇咁易滲油漏油，不過都有佢自己既問題

E46 都冇咁多野整

如果你真係唔怕死， 06年既寶馬E90 番黎轉名之後換哂消耗品，引擎漏油，依到應該差不多洗你一雞野，之後你仲要接受佢啲濕星電子野或物理野壞，例如尾箱蓋制失靈，防盜有一兩次會感應唔到要車匙開門，開車著引擎個下會唔著計要踩深一下先著到，天花塊布成個袋底咁（淋天花），車窗會有啲開唔到。 大概我上一部E87就咁既問題遇過

錢洗唔多既一千幾百但係真係好煩，最高峰試過壞完錶版壞太氣sensor，不過E90好得意，你壞錶版會無冷氣出，同埋咪數跟錶版，所以市面上極多十幾年車55k~咪既9成都係換錶版，仲有一成岩岩出土拎番出黎賣

08 e90 m package渣左兩年好彩冇壞過野仲好精神，消耗品半年一次，半年做次鍍膜，錫到佢燶

啲唔識野ge女仲以為佢係貴野，心諗

性價比好高，女神見你R 洲車就成車濕哂

自己架E90買番黎淨係換晒油果啲
Touch wood 到而家咩都冇壞過
黑引擎蓋係後期啲 改善左好多問題

咩年份？

咩年份開始計後期呢？指導下

有架323 要唔要
無乜問題，係間唔時着吓燈，不過其實車頭冇問題

07年